{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26476",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 블루"
    },
    "text": "ブルーでは、幸せな一日を過ごせるように、さまざまなサービスを提供しています。 総客室数は30室で、旅行者は安心して利用できるようにコロナ予防のための防疫を実施しています。 ブルーは蔚山の繁華街の中心に位置しており、周辺には様々な施設があります。 徒歩でホリデーナイトまで1分、ロッテホテル蔚山まで5分、ニューコアアウレットまで7分、蔚山市外/高速バスターミナルまで10分の距離に位置しています。 訪問客は清潔で快適な宿泊を楽しむことができ、価格も安くて位置が良いので友達と一緒に旅行を楽しむのに便利な宿です。 社長はとても親切で備品もよく管理してくれて宿泊中に不便がないように手伝ってくれます。 宿は広い空間を提供して旅行に適した宿です。 また、手洗浄剤も備えられており、客室で便利に使用できます。 ブルーでは、ヤノルジャのすぐ予約で割引クーポンを提供しており、よりリーズナブルな価格で宿泊を予約することができます。 その他にも、事前に予約するとより多くの割引が受けられますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ブルーホテルでは、安心して利用できるようにコロナ予防のための防疫を実施しており、幸せな一日を過ごせるようにさまざまなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルは何室ありますか？",
            "answer": "ブルーホテルは総客室数30室あります。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "ブルーホテルは蔚山の繁華街の中心に位置しており、周辺には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブルーホテルの周辺にはホリデーナイトまで徒歩1分、ロッテホテル蔚山まで徒歩5分、ニューコアアウレットまで徒歩7分、蔚山市外/高速バスターミナルまで徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "ブルーホテルは清潔で快適な宿泊を楽しみたい旅行者におすすめです。価格も安くて位置が良いので友達と一緒に旅行を楽しむのに便利な宿です。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ブルーホテルの社長はとても親切で備品もよく管理してくれます。宿泊中に不便がないように手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルは広い空間を提供していますか？",
            "answer": "はい、ブルーホテルは広い空間を提供しており、旅行に適した宿です。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルでは手洗浄剤は利用できますか？",
            "answer": "はい、ブルーホテルでは手洗浄剤が備えられており、客室で便利に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "ブルーホテルではヤノルジャのすぐ予約で割引クーポンを提供していますので、リーズナブルな価格で宿泊を予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルーホテルの予約を事前にすると何か特典がありますか？",
            "answer": "はい、ブルーホテルでは事前に予約するとより多くの割引が受けられますので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 541
    }
}